琴日同女朋友落街撞到ex

是咁的
尋日朝早起身同女友落街食早餐，食完行商場撞到好多年前既ex
跟住同佢打左個招呼，佢就急急腳走左
當時我同女友都係街坊裝，仲要個樣未訓醒咁
我女友問我個女仔係咪我ex（我有形容過我ex係點但無比相佢睇）
果下唔知點解明明同ex無野但答左係普通舊同學...
宜家好驚女朋友遲早發現我講大話，應該點做好

無是咁的

有呀
btw真人真事

呢個行為可以定性為 潛意識掛住ex

同佢有遺憾，不過我真係至少兩年無諗起佢了
同埋女人直覺好準，我覺得佢問我係咪ex果時已經估到

條女好快拖第條仔撞到你
答係普通朋友

唔好玩啦...同ex真係無野
只係答錯左姐

有咩遺憾？

你仆街啦

一路好走

女人一知道你講大話，你講番一千個真話都無用

仲要同ex有關

做乜答唔係 係咪係囉

明明係ex 咪講 係ex
點解要 答普通舊同學
俾佢知道左 仲覺得你有野

留翻同準ex講

其實我係有d驚現任會拎自己同ex比較
佢成日覺得自己身材唔好or無我d ex咁好

On9咩 咁你更加要坦蕩咁同佢講條女係你ex喎
比佢發現你講大話佢咪更加亂諗

你畀唔到安全感佢

我知錯啦 點補救

唔係估倒點會問你

一路好走

Mola mola 個陣話係咪算
無啦啦講大話

我成日讚佢